\section{Bez słów} 

Chodzą ulicami ludzie              \chords{G D}
Maj przechodzą, lipiec, grudzień       \chords{e h}
Zagubieni wśród ulic bram           \chords{C G D}
Przemarznięte grzeją dłonie          \chords{G D}
Dokądś pędzą, za czymś gonią       \chords{e h}
I budują wciąż domki z kart          \chords{C G D}
\\
    A tam w mech odziany kamień             \chords{C G}
    Tam zaduma w wiatru graniu              \chords{C G}
    Tam powietrze ma inny smak              \chords{C G D}
    Porzuć kroków rytm na bruku              \chords{C G}
    Spróbuj- znajdziesz, jeśli szukasz          \chords{C G}
    Zechcesz, nowy świat, własny świat         \chords{C G D}
\\
Płyną ludzie miastem szarzy,\\
Pozbawieni złudzeń, marzeń,\\
Omijają wciąż główny nurt.\\
Kryją się w swych norach krecich\\
I śnic nawet o karecie, co lśni złotem,\\
Nie potrafią już...\\
\\
    A tam w mech odziany kamień...\\
\\
Żyją ludzie, asfalt depczą,\\
Nikt nie krzyknie- każdy szepcze,\\
Drzwi zamknięte, zaklepany krąg...\\
Tylko czasem kropla z oczu\\
Po policzku w dół się stoczy\\
I to dziwne drżenie rąk...\\
\\
    A tam w mech odziany kamień...\\
